00年代樂壇消失組合

Freeze

成員包括甄詠珊、陳樂榣及石詠莉，於2007年在活動上宣佈組合三名成員正式加入樂壇。Freeze以金色為隊色，代表著活力、光榮、繁榮以及自信。從出道至解散，Freeze一直賣弄性感形象，更由於她們是整容公司代言人，更獲外界封為「整容三嬌」。解散後，成員石詠莉自稱因要顧及隊友形象才不能公開否認整容。

Chips

繼少女組合Cream後，在05年推出的一個知名度極低、被網民稱作小朋友的所謂男子組合。

網民認為他們常識有問題。據娛樂公司提供的官方資料所知，他們答最喜愛城市是日本。

公司聲稱其歌迷達千人之多，但全是網上掛名歌迷，人數誇大之餘，又毫無依據。

出道作包括《Save your life》 及與Cream合唱的《幫哥哥找女友》。曾未推出過任何唱片專輯。

由於其歌曲明顯為時下6-14歲青少年及兒童作對象，故他們往往被網民認為其歌曲幼稚。

公司網頁中的Video Blog，甚至有一段有關二人到尖沙咀夜遊的片段，行為極盡MK小朋友之事，於網路上被網民恥笑。

自從Cream在06年宣佈解散後，Chips亦無聲無息地消聲匿跡。

SKY

新藝寶03年旗下組合，由潘卓楠（Gilbert）、嚴嘉駿（Yani）、林卓健（Kin）、趙耀邦（Bon）以及梁俊邦（Bonald）五位男生組成。曾演出音樂作品、電視、廣告；05年解散，各人各自發展，至18年中，除潘卓楠外四人重組復出。

咩嚟

B2

00年出道，成員分別是譚嘉荃（Amy）及郭可穎（Sandy，郭可盈堂妹）

參加新城電台舉辦的「一級班少女歌唱大募集」分別獲得亞軍及季軍，獲得BMA唱片公司合約。同期參賽者包括組合2R，黃婉君、黃婉佩及藝人李璧琦等。

Krusty

由兩人所組成的組合，由張詠恩，是張致恆（Boy'z成員之一）的姊姊）與活己嵐（Chucky）於05年組成。

Bliss

跟Krusty一樣，Bliss是Silly Things旗下的組合。Bliss由Oscar及古馳組成，他們的首張專輯中的作品全都由2人一手包辦，由古馳作曲、Oscar填詞，而他們的代表作（活該）更大受樂迷歡迎。可惜最後還是發展平平。

Ping Pung

04年成立，曾簽約金牌娛樂，成員包括吳雨霏、李漢、李嘉文及黃天豪。吳雨霏為Ping Pung的主音，同時也是人氣組合Cookies成員。李漢和同李嘉文主力作曲、編曲和監製，他們也是親生兄弟，同時是作曲人雷頌德同母異父的兄弟。而黃天豪則為Ping Pung摔碟。Ping Pung的歌曲主要為自創樂曲，沒有特定的風格。

識

女生宿舍

04年組成，只活躍了2年，於06年解散。當時的成員有陳美詩(Macy)、廖雋嘉(Elise)、梁靖琪(Toby)及張曼伶(Bella)，4位成員均來自不同地方：Macy是香港人、Elise是湖南人、Toby來自加拿大，而Bella則在廣州被發掘。

VRF

4人男子組合，由余啟邦(Ronald)、 李安(Ray)、 梁世豪(Raul)和 丁子高(Real)組成，於00年出道。不過他們推出了2張專輯後，便於02年解散。他們的代表作有〈寒冰掌〉。

Cheers

男女組合，由莊嘉敏（Selina）、張景淳（Stanley）和陳逸樵（Wattie）力捧，曾推出過 <十年約會>、<想著你睡不著> 等歌曲。

有一個係咪而家做緊愛回家陳小姐

俊弘兄

張景淳

芥蘭哥

識 呢隊幾紅

有對孖仔組合唔記得咩名 幾靚仔混血兒樣
d歌都唔差

solar ...
馬交

Cream

曾覺得可跟你 達完美那境界

幻幻

呢隊真係聽都未聽過

PK首歌聽過但係完全記得有家明嘅存在

Centre着低胸衫短頭髮嗰個 以前咪鄧健泓女朋友囉

咀香園咀香園買手信買手信
款式至多至好味難得高高興興買手信

以前買過佢哋出嗰本小說

仲女朋友?
唔係老婆啦咩?

Shoot you down
當年有買老翻，長髮嗰個而家個樣同以前無乜分別，仲正過以前後生嗰陣。

個MV柒到傻

林卓健幾靚仔

Lacee Lacey有wingto

我都識

江若琳老公

我聽過，但唔知有咩成員

Sukie
唱歌好好聽

望下山 望下海~

silly thing啲藝人個個氣質都好似

廖雋嘉彈琴好似好勁
Elise同長腳蟹好fd

Ronald有啲似許愿
但佢唱歌好聽

係咪有李蘊

十年約會唱k唱過
而家嘅龔燁靚仔好多

幫哥哥找女友幾好聽

以前女朋友 而家先係老婆

石詠莉，鄧健泓現任老婆嚟

十年約會， 簡直中學回憶

仲有阮兒 但係都係未聽過呢隊

大三巴觀音像媽閣廟景致真優美

衣著style都係吳日言款
活己嵐個頭好大，steven家姐真人靚過上鏡

2R呢

最開心...

李蘊係cream

石永莉呢排出咗新歌，超難聽

仲有double r

吉妹見字得閒入黎蝦乾po
我哋需要你嘅人氣

Pingpong 好聽的
二十世紀少年
愛是最大權利

b2真心正喎 不過想同twins鬥就真係冇辦法

Ping pung應該係最多人識

未太懂 何解想你便會哭

即使我沒有講
即使我沒法裝出
我怎樣善良
自問我
本身就善良
卻沒友伴去交往

毒撚歌

回憶呀
真係唔認老唔得

聽講當年夜場成日用B2啲歌

FFx

以前啲廣告真係好入屋

Sugar daddy

睇返飯一本便利啲相真係火滾

以前TVB仲未係罪人 晚晚都電視撈飯
德成女傭 裕記燒鵝 個個廣告都倒背如流

盧膠寶

咁嘥錢😅😅

有個好撚大波好撚正

903狂棒
張詠恩好似係邊個老婆

同alicehaha一樣串錯做suger

b2當年都幾睇好佢
只可惜係twins呢d垃圾當道既樂壇⋯⋯

李蘊而家都禿頭啦 咁就10幾廿年啦

E02呢

真係抌錢落鹹水海

睇翻都覺得幾撚變態
不過14歲黎講又幾大波

當年個個都話識揀實係christy

半球型嘅非C則D

無2R

無記錯有3個人，好似係

奴撈呀

Ray喺油麻地開咗間梳乎厘

中間好黃

除咗女生宿舍，其他聽都冇聽過

收皮的原因
垃圾水準
你睇日本even大陸的質素贏九條街

E kids,Sun boyz?

Zarahn呢

請睇原版

Pie

關條撚事咩
twins大陸紅到痴根喎⋯⋯

dry 算唔算

呢隊我最記得係呢首
印象中細個嗰時tvb日播夜播
播到我依家仲記得段chorus

背景問題
千禧年頭楊收購飛圖後英皇娛樂上得好快 根本無邊間公司有心有心谷到旗下歌手 最盡都係肯投資落一兩個到
英皇真係有本投資哂落謝霆鋒 容祖兒 twins 呢啲邊有得鬥

有無近況相

未到千禧年都解散咗啦

首歌係聽過 咁真係紅歌唔紅人

但識隊野 但一首歌都唔識

屌你老尾原來有丁子高寒冰掌

其實幾好聽

兩位都係唱得跳得之人，但暗黑disco mk系又好難有觀眾緣嘅

呢隊出名好多啦
拍廣告 又幫港台拍反斗英語

好撚正

果時冇咩網上既新聞 想比人抽水都冇機會
有啲真係聽都未聽過

本嘢仲喺唔喺度

都唔知佢嗰個咩老母嚟

禿頭？
佢係咪嫁咗有錢圍村佬

Yeah yeah ohh ohh yeah yeah

應該掉咗

佢ig影到個髮線勁後

冇隊識

曼德拉效應 而家隊野個名變左soler

呢啲無消失

古老的大鐘

我都唔記得有咩歌了

李蘊母親出庭作證時透露，當日女兒拍照時所穿衣服均由《壹本便利》提供，該刊工作人員提供加厚胸圍，令女兒胸部看來更大和圓潤

阿健好似係最靚仔
佢隔左好多年之後去做Roadshow主持
不過之後都消失埋

P1X3L 會唔會成為20年代樂壇消失組合

而黃天豪則為Ping Pung（吳雨霏）摔碟。

唔係因為有一段時間超多組合，搞到唔敢單丁出新人，點都要組隊出道，競爭大唔夠宣傳咪消失囉，好多新人最後都係單飛自己出歌㗎，唔係咩？

無記錯係b2出道先
之後twins一出就
仲有mp4
老豆咪索k

愛是最大權利

有加厚就唔會露點啦diu
個pad有埋lin咩 個老母當人白痴

想屈晒落雜誌度 呢個老母不得了

成班唔知頭唔知露，講到自己係現場咁

佢地三個同陳啟泰好似樣

黨撈

swing 呢

咁喺Forum討論八掛娛樂野係咁架啦
洗唔洗識個藝人先講得佢d野?

好多而家都去咗tvb無二打六

無波睇既

丁子高叫real

巴打你有道理只係咁岩呢件事我知道實情而見到大家都亂咁屌忍唔住講左句，認真就輸了，係我on9

Freeze當年首金晴火眼都幾有noise
係啲婦團投訴加上八婆雜誌一日到黑叫整容三嬌
明明當時外國都有pussycat doll
再睇返Cardi B或者韓國女團
根本靚女行性感就有market
但香港觀眾品味真係容不下呢種嘅坦蕩蕩
捧紅咗隊「小朋友偶像」十幾年
到頭來先發現原來係真•淫團

考古

當年好似拍過同名劇定點

Square

Soler 細個好鍾意

海嘯
細味

即係知實情個個唔講
但又拋低一句「唔知以為個個係現場」之類說話就走左去

原來多到咁 大部分都未聽過

陳啓泰

因為家明先係佢嘅代表作

出賣年齡系列

B2 正野

二十世紀 越大越怕為情犧牲～

真 · 丁子高

媽媽今天不必擔心我

屌 個欄目名叫嘩嘩嘩 做乜鳩

Chips 我有印象

爺爺的古老大鐘
仲記得中學時學校既班際歌唱比賽成班上去唱

Y2K Gilbert

睇咁耐淨係識呢隊

當年一路玩住LF2 用冰佬，一路唱 「使出我寒冰掌 又推甩兩件」

整過嚟

印象只有 shoot you down
第一句好似係 小心把你觀看

十年約會好好聽！

佢好似入面有條仔之前同顏卓靈拍過拖

有首望天打掛幾好聽

好似係錢行

依家仲聽緊

佢真係好撚正

D 奶假架

vrf呢首最高質

依家甄詠珊係愛回家個造型根本睇唔出佢係Freeze出身

嗰時已經有講過係Toby老豆買Fans捧自己個女

2010年，陳肇麒與同屬隊友梁倬軒、李威廉、郭建邦和文彼得組成樂隊RED FORCE，於2011年1月推出了首張迷你專輯──《紅色力量》

著名歌曲有:
We are the best

憨男

羅賓

最出名首歌係
咀香園，咀香園。買手信，買手信

好撚好聽

當時佢地有套網劇.....
講解迷架嘛...

依首幾洗腦

望到三個都唔想睇

求遠記得推開兩件

我00後畢業嗰陣都有唱緊

幾鍾意呢首歌
但我發現好多人唔識佢地

呢首歌真心好聽 依家聽翻都唔覺OUT

yani當年個樣幾靚仔
依家搞到成個海俊傑咁

記得唔知邊間賣衫crossover過佢地
有佢地卡通公仔既衫

啲奶。。

其實首吉絲諦兄弟幾好聽

我有哂soler d cd
以前有過一面之緣
耐何奶共

仲有隊V

有徐浩

同Sqaure

落選飛機師Brian

坐左幾耐

整容黎

想知長髮定短髮係表妹

石詠莉喺chillclub唱歌幾好聽
好過造星3啲人

呢首記得，好聽！
原來隊野有龔燁既

仲有2R / 3T

Renee好正

全部都唔夠韓國撼

以前Renee真係好撚正

好似劉華間公司，果陣劉華做生意全部蝕

拜登見到會點

兩生花

2R出浴照

Bliss 啲歌正喎

有冇人記得有隊組合叫 ZEN

回來

作詞：劉德華
作曲：鄧明輝/鄭偉鴻
編曲：Zen

暫告別離開 今天某些比賽
無疑遺憾裡 有點感慨
面對著朋友 歡呼我心中載
悠長時日 我決心從未變改
不必擔心 將來我會回來
回來後你會發現情意 並未放開
直至最終一刻也付出 無儘是愛
維持著理智 惡運便會掩蓋

* 明瞭回來陪你 靜靜地熱愛
必需挑戰更多意外與障礙
仍然回來陪你 在大地又再
熱烈地再一次示愛
越過在來生 祝福每位心愛
情緣曾在 樂與章回味數載
今天真心應承你會回來
回來後你會發現情意 並未放開
直至最終一刻也付出 無儘是愛
維持著理智 惡運便會掩蓋

好撚好聽

其實佢地音樂班底唔差,呢隻碟之後出既Shibaza同黑色暴雨有Carl叔叔同陳奐仁作曲,啲歌一啲唔膠,可惜形象真係唔太好,嗰陣嗰種性感有d cheap

不過石詠莉轉型都算幾成功

二十世紀少年！

高小姐佢叫甄穎珊

呢首真心好聽，直到而家去唱k都會點

唔係soler咩
佢地好多歌都唔差
最記得海嘯呢首歌先識佢地

有一排佢兩兄弟同鼓王donald ashley好似㚒開

讀書嗰時覺得ZEN個主音好靚仔

數十個只有一個是美男

係俊男

2%?

咩女生宿舍之偵探學園 圖書館有埋小說
撇除演技齋睇內容 都係幾懸疑同細個覺得幾恐怖
仲睇過好幾次 都幾好睇
最記得咩四指鋼琴魔
有個男角係張穎康(cctvb果位) 同埋好似有曾志偉個仔

雖然唔係00年代，但我記得10年代都有幾隊
FAITH
捨音舍

12 年先散

天堂鳥仲未消失？

乜撚野pingpong, 打奧運架?

係

把聲好似鄭中基

hotcha 以前狂Loop佢D歌

有冇人知道呢隊野？
當年返event pt,佢地係台上同mv一樣 邊唱邊打拳,旺角播晒mv谷佢地，最後好似出得一首歌就收皮

給我一個衣櫃，紫醉金迷～

巴打識貨
以前都覺得石詠莉跳唱唔差
Freeze啲歌基本上佢一個唱晒

鳩鳩鳩鳩

聽到鳩衝我笑到停唔到

Toby叫杜比，李小龍迷，好打得
口頭禪係Be water by friend

B2 disco dancing,348主題曲

無人講MP4

對Freeze嘅唯一印象
係有單新聞講佢哋「不請自來」

其實啲歌唔錯

Swing?

呢隊嘢係捧紅Kary 嘅工具

咁張致恆仲咁窮既

kary 係單飛最紅

陳美詩本身拍劇唔差又靚

同左孫耀威一齊就收左皮

爛泥扶唔上壁

個陣幾鐘意廖雋嘉 返上去都係紅唔到
個bella係散左無耐就結婚
其他2個唔洗講啦

佢家姐好似已經唔Q理佢。佢結婚佢家姐冇出現，冇講過一句話。

神曲！
香港樂壇欠呢首歌一個交代！

十年約會

識貨，係Toby唱
佢仲有首「我們 仨」

廖雋嘉其實點讀

探偵學院，好睇

真 呢首真係經典到仆街
到依家仲成日聽

百獸戰隊

好睇，細個睇時已經狂J

charcoal

有個好似叫阿玲 係有照相記憶力？？？話咩睇過嘅嘢就好似影相咁樣記得好清楚
有個就叫小柔 好似係彈鋼琴就會睇到個案發經過
陳美詩叫Maisie 乜超能力都冇 係就話佢推理能力好好

係，其實幾好睇

Swing

I remember you

At17

最後hotcha叫做玩贏咗，不過hotcha都係有頭威冇尾陣，幾年之後都係敵不過kpop，最後都係好快玩完咗

情投意合都會散

幫哥哥找女友幾好聽x2

哩首好有印象

我竟然有聽過首歌 但唔識佢地
以前邊有咁方便上網就聽到
生不逢時

之前睇新聞先知情投意合係台灣同志電影十七歲的天空主題曲黎
首歌既歌詞原來係講同志，一直以為係講男女

細個好鍾意聽十年約會

個個都正

台灣都有幾隊咩中國娃娃,sweety,183Club.仲有周杰倫堆廢柴朋友隊野.

krusty 好撚正

十年約會本身都係翻唱歌黎
本身英文版同日文版都好出名
係首歌本身太屈 所以佢哋先紅到首歌

X3 首歌ok wo
兩個男仔唱得幾好

探偵學院？
如果係我有齊書同碟仲keep住
以前好鐘意睇

好似得返石詠莉仲有唱?

從來靜靜沒說話 但你叫我最牽掛

天光死氣喉 天黑攬膊頭

生左兩件仲想點

啞玲
陳美詩就掂到血會發癲要係咁唸詩
好鐘意Toby同曾志偉個仔果pair
好似仲有蕭正南？

佢哋唔止係唔差,直頭係勁
顛鋒時去過台灣啲歌唱比賽踢館,拎滿分

拾音社

近排有個返出黎又做新人

以前唱k必唱
勁高key, 唱撚到斷氣

而加都仲有聽佢地隻 我不怕輸

廖雋嘉
細個迷過佢一排
見到頒獎禮有佢出現
開心到癲

solar d歌真係正到痴線
又識多國語言
周身刀
2021仲聽緊
曲歌又特別
入左爛閪公司

條仆街自己攞黎

嗰陣有去睇佢地紅館

佢哋贏嗰個仲要係當屆冠軍大熱

靚都整容夠晒痴線

同孫耀威一齊整

因我已經失魂

幫哥哥找女友好聽x3

首歌細個聽完幾次之後旋律歌詞入晒腦
成首仲唱得返出黎咁濟
一路睇一路想問有冇人識
好在有人講

當年我仲記得我家姐買佢地隻CD返屋企

條友單飛都得啦靠哩首歌
其他嗰幾個係負累

一直都仲有聽佢隻碟

一聽海嘯開頭
聽到想喊
時代眼淚

我有係圖書館睇幾好睇wo

個陣唱完等等等等
之後唔記得咩歌
就冇再見到佢

岩岩出道個勢好勁，點知極快收皮，果陣仲用部全城最潮既Sony Ericsson w800i Walkman 手機連128mb記憶卡 聽呢隻歌，同期出道仲有側田，方大同，衛蘭...時間過得好快....

係d 屎入面揀夠好d
老實講個時資訊無咁流動
對住香港個樂壇覺得好好
有左互聯網先發覺香港真係比下去
台灣日本韓國全部都係有自己專精
香港個班好多都話係k房發掘

係「寒冰掌 又推甩兩件 推出我寒冰掌 又卸去凶險」

我一直以為呢首係單人曲

廁田唔係計佢叫雞形象差
D歌又係隻隻正到痴線
成隻CD冇一首歌係拎黎攝位

個陣用緊W850I
用海嘯做鈴聲
一打黎就如海嘯
一聽佢地D歌細個D畫面就出哂黎
失魂 直覺 生死陣 海嘯 神舟99號
首首金曲
記得佢地岩岩出道
好似哥哥咁 俾人噓

爺爺的古老大鐘

我真想過殺死她！

果年真係好癲

趙學而 何嘉莉 葉佩雯

Misery

LMF

呢隊嘢係咪想學台灣嗰隊飛兒樂團

最唔明點解佢地唔自己做番MV男主角

名譽掃地

Toby最醜

老餅post

失魂 同龍虎門個首都好聽

其實都好流動架啦 有youtube 有討論區 係咪太耐唔記得左

講真真心都覺得火辣性感冇乜問題 可能嗰陣時嘅人接受程度低啲 不過負皮如潮都冇計嘅 始終個mv同佢哋啲衣著真係露骨得滯 全程就咁著住件比堅尼上身 只係幾個鏡頭加唔同造型可能就冇乜嘢 同埋個氣氛畫面真係處理到似啲夜場 夜總會

佢老母當時有監場
出咗事就扮受害人

極度憤怒

sweety都有人識！
我中意彩虹眼淚 櫻花草

唔係幾記得個名 淨係記得咩照相記憶

最慘佢地公司係咁迫佢地做小醜
係咁做柒野出位
去d大型場合出現 但原來冇人邀請佢地
俾人趕返出黎

戀人手中櫻花草
中學果陣好鐘意唱

仲有隊叫3T由Mandy, Yumiko, Maggie組成
果陣好鐘意Maggie, 首I wanna be好好聽但反而得Mandy同Yumiko多人識

當年仲小學生 睇channel v 睇西街少年
身體冇乜同學識佢地
btw當年真係點都估唔到十年後喬喬會跑出過言言

我都係睇西街少年發現佢地
人生第一套追嘅台劇有埋5566 果陣覺得好型棍

我本身就係想覆你咁實識5566
我難過真係好好聽

存在都係!!

前排過年我係咁哼好久不見 個feel好新年

肯定係 連apps 啲frd 嘅line 有畀佢follow

佢個鼻有啲啲假咁

佢做梗美容產品公司啲senior brand director, 順便自己做埋kol

透到

專登blur

邊有咁發達 個時youtube得巴士呀叔
之後開始多台劇d 人先上網留意

討論區 msn 夠啦 都係04-10年間流行工具 最多冇智能手機

sunny arho 呢

感覺佢都幾純品，
咁好波竟然成個IG 都冇露波相，
大佬計𠝹波袋，緊身衫都冇張，
難怪質地咁好都唔紅，
佢性格真係唔太適合做娛樂圈

個時係 On-Line , 三兄弟一齊嘅

其實都幾好聽

好可惜

2R無人講？當年仲分兩派話要家姐定細妹喎

咁撚神奇，我加燦反而聽過個名，重以為係 cookies 解散後，有幾個成員自組隊新野叫 Chips，原來唔係

首disco dancing 廿年前落D必播

當年財務公司廣告歌

仲有聽我不怕輸 +1
Toby雖然係阿爸捧但佢唱歌唔係真係咁差， 至少我到依家仲有聽我們仨 & 望星打卦
到依家唱K都仲會唱佢地d歌

Sweety & 5566!!! 西街少年、格鬥天王！細個仲有買過依2 套既老翻DVD
其實仲有紫禁之巔(ft. K-one)... 當年有ship過喬喬同JR依pair... 依家2個都各自結左婚
比起喬喬>言言，我比較驚訝喬喬同辰亦儒拍左10年拖
BTW,唱K有佢地既歌+1
PS我讀中學果陣其實都有唔少人識Sweety, 但蜜雪薇琪就真係到依家都冇咩香港人識佢地

真 10年都冇比人影過/發現係好屈
頂蜜雪薇琪我身邊又係冇人識！！
我勁中意首過渡時期

過渡時期都好正但我既no. 1 pick係學著
香港K房超少佢地既歌唱！！！

Elise 賣點係彈琴勁
但其實Macy彈琴都有8級
細個睇晒成套探偵學園

我覺得我地可以一齊唱K

女子十二樂坊
當年唔知點解好撚紅

仲有娛樂零零狗、乜嘢係戀愛
唱K一定唱

之後改咗叫4PM，岀過隻碟，有首歌係講打邊爐
叫四季火煱，幾正幾過癮，可惜依家連YouTube 都搵唔到。YouTube 只係得返首同LMF合唱嘅講撐hip hop

果時仲聽過一隊叫猴兄弟，都係hip hop嘅